{
  "pergunta": "Qual o hor\u00e1rio de atendimento ai?",
  "resposta": "O atendimento ao p\u00fablico \u00e9 realizado de segunda a sexta-feira, durante o hor\u00e1rio comercial.",
  "documentos": [],
  "origens": [],
  "slots": {
    "produto": null,
    "volume_aproximado": null,
    "localidade": null,
    "prazo": null
  },
  "intencao": "PERGUNTA_PRODUTO"
}